藍屍：屌 又話罷工，宜家咪死死氣返返去做，我以為有幾巴閉添

藍屍：屌 又話罷工，宜家咪又係死死氣返返去做，我以為有幾巴閉添

我d親戚今日落腥港，你地班人要好好招呼佢地呀

咁你又做過甚麼，廢柴

本身已經講明罷5 日，然後商討會否継續罷，在民主制度投票下，尊重會員意見.....

法國大罷工：無錢，要返工，不了

法國人係垃圾，罷工失敗

醫護罷工, 罷五日袋住先

醫護罷工，起碼令柒婆知道，唔係所有香港人都好似佢咁，得把死人口

工會投票決定罷就一齊罷，唔係一盤散沙，呢種精神，今次發揮得淋灕盡致

一齊袋住先, 階段性勝利~~

人地可能係因為疫情進展而改變決策呢,

罷工應該升級再唔係5 日復工直至全封(我知無可能, 不過岩既事就要做到底)

春袋未揑到痛就放手

藍屍死全家

立即大三罷

継?

人哋春袋未痛你班撚樣都死撚哂啦，仲話學人掐春袋

我淨係揑5 日春袋, 5日後我就冇力揑架啦, 好係咪驚呢,